大家坐飛機除咗瞓教 仲可以點頂

我瞓教一定要有床
係機上面咁長時間
到底點樣捱過去
我最多都係畫畫睇片

去廁所

打飛機

臨上機啪安眠藥
用itunes租定幾套戲落iphone
搭d 有戲睇既飛機

玩minecraft

Podcast
Audiobook
聽嘢

睇空中浩劫

叫空姐陪你傾計

問空姐攞野食

拎本好悶既書睇，睇睇下訓著，醒左再睇本書，再訓，好快就到

正
有實境可以代入下

4D

對於一啲坐唔定既人黎講長途機真係好撚辛苦

我有睇書睇戲習慣，但一係機上面就無心機睇 又唔可以話訓就訓 飛美國真係 坐到我on99

瘋狂叫野飲，瘋狂去廁所

其實飛機好多新戲比你睇
我有啲冇去戲院睇既戲
我會情願唔訓去睇反

試過去英國 13粒鐘 睇三套戲 訓得三四個鐘 根本喺機係訓唔到

睇JL123 D遺書

係，一囉起手就冇心機，or 眼訓，但又訓唔著

瘋狂屙尿

15個鍾機屙左17次

瘋狂阻住格離訓教

周圍行

睇左4套
又得閒訓下
食下杯麵咁囉

上連登問有乜野做

Oh It's the end

叫埋隔離陪你一齊睇

一上機就自然訓 十幾個鐘冇醒過咁制

你瞓商務艙？

長途機就算係business有床都訓唔到
會狂嗌champagne或者白酒迫自己訓一陣
醒時就會睇戲 不停咁睇

前一晚一定唔訓，攰到仆街上機訓飽佢

我唔畫畫一定會悶到仆街

如果我好似你咁就好
我冇床一定瞓唔著
有時有床都要成個鐘先瞓到

可能可行

睇飛機上D片 聽歌

睇查拉圖斯特拉如是說

要機師squawk 7500

睇戲，同埋食飛機餐，通常我會食得好慢，等D時間好過啲 叫兩杯茶飲下

對上一次用兩日時間連坐三程機既經驗

上次訓覺
點知發惡夢
成個身震一震
嚇到隔離個個女人望著我

睇定facebook空姐page睇下有咩所謂麻煩野，寫個checklist 上機逐樣做

我上機都係訓唔到，安眠藥係咪要有醫生紙先買到？

仆你個街

特登睇D好撚悶既戲睇到攰再訓

隊完草先上機
利申加拿大巴打

拉筋

試過坐scoot早機澳洲去新加坡，廉航無野食無野睇，悶到嘔

訓到3,4個鐘算勁

就算搭經濟都訓到 唔關咩class事

溝空姐 屌女 捉空姐入廁所幫我含

上年第一次搭長途機 坐俄航
飛機上既戲無中文字幕
得俄文 我慣左睇廣東話都要睇字幕
戲又睇唔到 訓又訓唔好
之後我開左飛機上面睇飛到邊既地圖
呆望左成個幾鐘 隔離條友以為我係癲

買wifi上網
睇戲
帶switch上機打

咁樣我寧願合埋眼休養

搭飛機好易訓著

食安眠藥訓對腳會唔會水腫
順帶一問 點帶安眠藥入境 平時食開 但嗰邊唔比 要有醫生紙

睇書，去程一本，回程一本

睇舊相

之前韓國飛紐西蘭13個鐘，訓下醒下，隔離個呀叔除左食飯之外，上機訓到落機
我down左幾套哈比人都無心機睇，又眼訓隻腳又屈住
最後全程有4,5個鐘我都係 係廁所同逃生門果個空位到行行企企

玩FM

黃丸 訓覺必備
但唔好食過量 食一粒好了

我都係 機上睇戲好攰 我寧願開地圖偶然望下

攞毛氈
食杯麵
叫可樂

利申：驚啲空姐同我一樣唔知點頂

我上次芝加哥飛三藩市睇咗三粒鐘地圖

Btw 派餐嗰陣叫多幾杯酒 瞓唔著就聽住podcast 瞓

前一晚唔瞓上機瞓
瞓到一半起身食個狗也不屌嘅飛機餐
睇半套戲 食粒安眠藥
再瞓 瞓醒睇埋睇淨嗰半套戲
15個半鐘 就咁過咗

最主要問題係坐得唔舒服 又窄 又預到啲仆街挨後 一種點樣坐都周身唔自在嘅感覺

寫paper, 試過有份要寫九個鐘，喺機上一炮過搞掂

就係呢種感覺 真係屌出嚟

無reference 點寫paper

可以搵定一大堆嘅

一般都會訓全程
無得訓就會睇書或者睇notes

去serve下班空姐空少

連續煲劇10個鐘

LA飛香港 差唔多14個鐘

我算好彩，次次經新加坡轉機番澳洲唔算太長。。。睇下戲做下野好快到

唯一一次訓足係雨革之後番去，之前晚晚訓街兩個鐘，上機訓到落機

睇完itunes戲訓覺再睇飛機啲戲？

睇新加坡空姐睇翻幾個鐘

我係機上睇睇下電影就會訓著 不過都要睇身體狀態有時可以無視身邊小朋友喊聲訓到傻 有時就訓下醒下咁

我都係一定要有床先訓到既人
前一晚唔訓都係唔work
飛機d戲畫質差， 又cut左好多野
真係想睇果d唔會睇
下次試下黃丸先

九月尾要飛溫哥華10幾個鐘頭都諗緊點算好

差左好多啦

搵個空姐入廁所整水喉

開門出去吹吹風

最尾

坐飛機瞓唔到
飛美國睇咗7套戲

之前飛加拿大真係慘過食屎
又嘈又逼
十幾個鐘訓又唔係睇戲又唔係
唯有拎住部kindle呆望左大半時間

飛機飲酒會腫到仆街
不過有次坐阿聯酋first class 見佢有dom就同朋友劈左幾支 high 到痴線

如果咁不幸要一個搭飛機,
搭有WIFI 既飛機, 之後比錢上網,
睇陣連登 FB WHATSAPP 傾下計就過啦

除咗魚翅航空之外，重有邊啲航空公司有戲睇

flirt 空姐

R隔離果個吹水

讀書個陣由美國飛番黎真係10幾個鐘無訓過
坐Econ3人位的中間,最入仲要係廢老,瘋狂去廁所
唯有係咁睇戲,連睇4,5套
之後到台北轉機點知upgrade左去商務,訓到落機

如果你咁岩坐左2017.08.12架NH37
你應該會驚到死
日期時間出發地目的地一樣
出事時間出事地點好接近
墜機/降落時間一樣

狂睇戲，睇到攰即訓

我人愈大 坐飛機就愈訓唔到
勁辛苦
上次合埋眼等時間過 落到機個人係差d暈底
可以要食安眠藥

無聊都好過耳痛
以前搭飛機都唔會架

第一次飛英國
好興奮
睇幾套戲
訓返2粒鍾就到了

Join the high mile club

試過一次 巴黎 香港 台灣 日本 噤飛...
坐到個人 on99 噤

我香港飛温哥華望實個地圖14個鐘

有次睇完airasia 空難，之後過幾日坐airasia 去泰國全程驚撚到仆街

次次睇下電影訓下教睇下書就到 長途短途都係咁
以前飛機有得拎啤牌 細個冇野做問空姐拎副自己玩

識貨wor Ching
有d空少都唔差

我同你一樣 我長期訓唔到 試過3 4次 特登上機前 36個鐘強迫自己唔訓 上到機眼光光 6 7個鐘 一落機去到酒店差d暈左 最勁個次係夜機 前一晚無訓直落到夜晚12點去到7點全程無訓去到目的地因為未有得check in 就落左去游水浸下 差d浸住水訓著
有冇巴打救下我 買安眠話要醫生配

me2

補充返我得兩樣野做
一 大約3 4套 租哂最想睇既系列既戲係itune(平時幾想睇都唔睇住)
二 睇書
三 呆坐迫自己訓 但飛機帶耳塞都硬係覺得嘈 好羨慕上機即訓個班人

開甚麼玩笑

臨飛前一晚通頂，一上到去起碼訓5，6個鐘先。
之後睇下戲食下野，咁就過架啦

係咪超細粒個隻

堅啪啪下巴打今次無開玩笑
1號朝起身 2號全日無訓 3號早上出發

玩練耐性遊戲
乜都路準做 淨係坐
飛歐洲真係咩都唔想做
悶到仆街又訓唔著
逼於無奈要練耐性

一上機即刻除鞋訓教

好彩平時搭飛機一定由上機瞓到落機
delay咗都冇有怕

琴日係荷蘭返黎，訓又訓唔到，又唔鐘意睇戲，係架機度行黎行去啲人以為我係傻既

自己就會DOWN定幾套動畫睇
同FD就玩下牌 打下麻雀(紙牌)

好羨慕啲人有得坐business/first class
起碼有張床可以平躺
坐econ飛長途真係慘過食屎
突然又腳痺 又冇得較後
一年都係返一次香港算

我試過最高記錄連續睇五套戲

玩switch

5個鐘內會係咁睇戲
5-10個鐘會睇戲 同訓覺 各一半
飛12-15個鐘歐洲美國 前一晚會打機打通頂 一上機訓到落機

睇中史書

試過前一晚通頂飲酒
之後第一程瞓左4粒鐘(7hrs)
第二程除左飛機餐之外全部瞓哂(7hrs)

聽歌
衝上雲霄

一路坐Singapore Airline 睇SQ6

睇左做
大家打飛機後訓教

試過美國返香港，韓國轉機，搭撚左24粒鐘，係韓國留左6，7粒鐘

以前我都瞓唔到
近呢幾次坐長途機又瞓到7個鐘以上
試下帶眼罩聽歌
或者唔聽歌

真係坐到岸鳩鳩 飛左成十七個鐘

LA巴打

近排中意睇小說，3粒鐘睇一本九把刀左右。貪搭飛機可以好專心煲小說。

以前都會睇戲但長途機望住個mon咁耐隻眼真係攰。

Chlorpheniramine

睇kindle

藥廠成本$0.01，我買1000粒可以拿到$0.13一粒，藥房買100粒可以做到$0.5一粒，傻既係萬寧百佳個d買，平均$8一粒

除咗收鼻水，仲可以抗敏感同埋當安眠藥

而家有switch 好好多

我通常睇到第二套開始眼訓然後訓著

新加坡飛澳洲瘋狂食野
飛機餐本身已經好豐富

之後一路飛一路係咁派野飲 小食
又三文治又甜品
呢d 真係premium services
完全唔想拎杯麵食

因航真係把撚

最怕坐長途機，仲要半夜香港飛果隻，到左就人地朝早，無次訓得到，有時眼訓到要入厠所訓返五分鐘先出黎

仲有，每次都坐到屁股痛，成個人就黎痴線

賤命一條 econ一樣訓足全程

利申：搭巴士/地鐵可以企係度訓

屌我試過

淨係食都夠享受

睇書

最弊中間轉機3,4個鐘 訓下醒下

聽歌
睇書
睇番電話舊相 回味之前

再悶就帶psp上去打

屌我唔得架 我會一樣訓唔到 之後就會好忟

3ds救左我一次, 去AU坐8hrs果次, 打下機瞓下覺就到

打機 switch

帶Laptop 上機玩Flight Sim
機型同航線同坐嗰架一樣，上機玩到落機

機師都會訓啦

咁咪頂到程機

飛既前一晚down定丁圖或片落手機
我會入廁所打丁
格一個鐘打一次
打到三兩次，個人就好易攰
然後會恰著左

幫隔離d小學生做功課

同空姐入廁所做愛。

aci 無其他

上網

同captain Jack 講聲hi 先再諗下有咩做

聽歌

平時返工放工訓練到
搭地鐵定係巴士都好
只要一有位坐就可以兩分鐘內入睡

之後就算搭hkexpress / peach/ 其他公司econ 都可以輕鬆瞓著

諗起就辛苦
上次飛台灣 食左粒安眠藥 爭啲起唔番身落機

長途機都唔俾挨後, 真係抵你坐得唔舒服

驚足十二小時

我都係鐘意新加坡轉機去澳洲
唯一問題係好多人要食穆斯林餐
我食正常餐派極都未派到我

寫遺書

杯麵，check!
Diet coke, check!

姐係piriton

邊度飛台灣先